\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=1in, right=1in, top=1in, bottom=1in]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{parskip}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[UTF8]{ctex}  % 加载 ctex 包，避免使用中文报错

% 定义一个主题颜色，可以自行修改
\definecolor{verdeolivo}{RGB}{16,110,190} % 

\titleformat{\section}{\large\bfseries\color{verdeolivo}}{}{0em}{}[\titlerule]
\titleformat{\subsection}[runin]{\bfseries\color{verdeolivo}}{}{0em}{}[:]

\begin{document}

\pagestyle{empty}

%\section*{\faIcon{address-card} Contact Information}
\begin{center}
    \textbf{\Huge 杨一笑} \\
    \vspace{2mm}
    \faIcon{briefcase} 质量工程师
\end{center}

\vspace{4mm}
\begin{center}
    \faIcon{phone} \href{https://wa.me/1234567890}{(123) 456-7890} \hspace{2cm}
    \faIcon{envelope} \href{mailto:john.doe@example.com}{john.doe@example.com} \hspace{2cm}
    % \faIcon{linkedin} \href{https://www.linkedin.com/in/johndoe/}{johndoe}
\end{center}


\space
% 专业简介
\section*{\faIcon{user} 专业简介}

杨一笑者，不详其姓字，亦不知其何许人也。其人常蓬头垢面，衣若悬鹑而怡然自得于市井之间，人异之而求其名，但自称杨一笑也。

尝有人问此一笑何谓？何不称二笑，三笑耶？答曰：君之所言差矣！一笑者，出门一笑大江横，狂歌走马遍天涯。须弥芥子，芥子须弥，一笑之间，天地万物尽于此矣。其所一笑者，安可尽言哉！此中真意，但拈花一笑，悠然心会可也。夫道可道，非常道，名可名，非常名，一笑者，若欲尽言其所一笑，则 殊失一笑之本意。且色即是空，空即是色，一笑者，称之二笑，三笑亦可也。青青翠竹，尽是真如，郁郁黄花，无非般若。若以色见我，以音声求我，是人行邪道， 不能见如来！若执着于一笑二笑三笑之异，则非我杨一笑也。言毕，大笑而去，但闻其临行之言：大道无行，千差有路，透得此关，乾坤独步！

尝有人见其自述一首，曰：

    茫茫乾坤一袖装，

    天地幽冥任翱翔。

    闲来啸傲三界外，

    岂管他人话张狂！

呜呼，此诚市井间之奇人也。古人云：小隐隐于山，大隐隐于市。信夫！

后记：

后杨一笑殁，葬云梦泽西鹿鸣山，其碑志曰：初从文，三年不中；后习武，校场发一矢，中鼓吏，逐之出；遂学医，有所成。自撰一良方，服之，卒。

时人评价曰：孔子见老子，归而称 “吾今见老子，其犹龙也！” 而杨一笑其人，学究天人，才砾古今，有神鬼不测之机，夺天地造化之秘，如神龙见首不见尾，其犹龙乎？



% 工作经历
\section*{\faIcon{building} 工作经历}

\subsection*{ABCD 医疗中心 \hfill 2022年4月 - 现在}
\textit{ 质量工程师} \\
从文

习武

从商

躬耕

学医

\subsection*{农业工业RIMAC \hfill 2022年1月至2022年4月}
\textit{ 监管助理} \\
初从文，三年不中；改习武，校场发一矢，中鼓吏，逐之出；又从商，一遇骗，二遇盗，三遇匪；遂躬耕，一岁大旱，一岁大涝，一岁飞蝗；乃学医，有所成。自撰一良方，服之，卒。

遂至地府，久候阎王升堂，不耐，问之，鬼卒曰：王阅足下卷宗，狂笑，休克于后堂，未醒……

% 教育情况
\section*{\faIcon{graduation-cap} 教育}

\subsection*{哥斯达黎加大学 \hfill 进行中}
\textit{化学工程师}\\
论文题目：《实施故障模式与影响分析（FMEA）方法以检测电手术笔设备的风险，带烟雾排除以提高产品质量。》


% 技能情况
\section*{\faIcon{cogs} 技能}
\begin{center}
    \begin{itemize}[label=\faIcon{check}, itemsep=-3pt]
        \item 过程验证
        \item 质量法规和标准
        \item 风险分析
        \item 问题解决
    \end{itemize}
\end{center}

% 证书情况
\section*{\faIcon{certificate} 认证证书}
\begin{itemize}[label=\faIcon{certificate}]
    \item 读图
    \item 医疗器械制造中的应用统计
    \item 实验设计（DOE）
    \item 根本原因分析
\end{itemize}

% 语言情况
\section*{\faIcon{language} 语言}
\begin{itemize}[label=\faIcon{globe}]
    \item 西班牙语 - 母语
    \item 英语 - 商业能力
\end{itemize}

% \section*{\faIcon{thumbs-up} References}
% For reference contact Jane Smith\\ \textbf{\faIcon{linkedin} LinkedIn:} \href{https://www.linkedin.com/in/jane-smith/}{jane-smith}

\end{document} 

